晚晚比蚊咬醒，最後比我打到成牆血？

有無人都係咁？